我諗大家有個concept要改一改，唔想再晚晚有手足被捕

好多人仲以為自己乜都冇做 ，冇犯法就唔驚d狗，有狗埋黎都仲唔走，繼續鬧。
我想講 班狗而家就係擺明濫捕 ，鬧一句就撲低你
防暴畜龍一到就散真係咁難?
我都知你地好憎佢地，我都係
但係，
晚晚有手足比人拉，真係叫撚狗?
晚晚有手足係入面比狗打，係我地撚佢定佢撚返我地轉頭？
我唔係屌鳩同路人，但係我想改善下個行動模式。
我地散左 行兩步又可以返黎繼續撚
佢地上晒gear落地 人影都唔見個 肯定又攰又谷氣

無謂在意一時之氣
全身而退，之後玩幾耐都得

真係唔想再見到手足比人拉，仲要好多係真係無辜嘅

以後撚狗行動 一見到有狗出黎 真係快快手閃走 好唔好

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

今拉法
親者痛，仇者快

同意

樓主散水撚 冷氣軍師

幫你推下
想大家唔好覺得一退就係示弱 場仗有排打

岩，撚狗係要全身而退。

可參考黃大仙軒仔撚狗法

如何不仇警？

我出席率我諗都有9成架

Be water